出咗嚟做野兩年嘅我

仲記得岩岩由pt工轉做full time嘅時候，好興奮，又好期待。心諗又邁向人生新嘅一頁，最緊要嘅係，錢多咗好多，可以買好多唔同野，做自己鍾意做嘅野！！你諗下，讀書做pt個陣，努力啲返工 一個月可能都有5k，已經好開心，同朋友得閒食下飯玩下，可能仲有錢剩添。 個陣諗：「嘩，出嚟做野一個月有成皮野！肯定玩完，月月都有錢剩啦！」 到咗出嚟做野個陣，發現錢真係會悄悄流走... 明明只係交下家用、同朋友一星期食下飯、交下保險咁。但月月清哂咁濟 次次都會安慰自己，下個月啲錢唔會洗得咁快嘅！點知，又係咁... 有時候好彩嘅都草到少少錢，跟住屋企人 一個話想去旅行，啲錢又唔見咗忽，老細話要進修，啲錢又見咗忽。唉 其實自問份工人工都唔錯呀，我都係想輕輕鬆鬆做自己鍾意做嘅野姐，唔洗連食餐好少少都左諗右諗。

屋企人話想去旅行 = 你比 ?

乖乖地返pt 每月搵四五千蚊

每日朝早落去慢慢食早餐再睇人返工好過啦

買d野都要左諗右諗
成日唔夠錢用咁

唔係，我都係比返自己個份